區議會大捷係一個伏

區議會大捷係好事，但都係一個危機
因為黎緊一年各泛民係區議會唔好好表現的話，就會有淺黃或中立墮入「搞政治就會搞到民生」依個謬誤，令出年立會選舉大捷十分困難
所以今年各位區議員一定要做好民生工作，要好到連藍絲都要懷疑人生轉投黃營
而港共政權一定會利用機制令新任議員做地區工作十分困難，搞到民心背向
所以各手足請落足力幫各位區議員，務求將十八區地區事務做到盡善盡美，展示我地係有遠見同有能力嘅社會未來

目前諗到可以幫到嘅野有：
1）提供意見：記低日常生活中有咩不便（例如要兜一大個圈先有電梯/斜路、巴士站條龍長到成日排錯隊、小巴成日客滿中途站上唔到車等），將問題及建議解決方法提供畀你嘅區議員
2）做義工：好多時家訪、派禮物、功課輔導之類嘅地區工作係需要大量義工幫手，請各位踴躍幫你嘅區議員做義工，有特殊技能請主動提出義助，例如識水電可以提出義務幫獨居老人檢查、識會計幫議員做份清晰透明嘅財政報告咁
3）R sponsors：其實蛇齋餅糉唔係完全係區議會budget出，好多時都有公司sponsor、甚至出埋義工隊，如果你公司／識人有興趣sponsor，請幫忙聯絡
4）關心你嘅議員：今屆大部分係素人，可能好多野都無從入手，得閒請主動關心下佢地、睇下佢地有咩需要，話唔定傾傾下就會諗到辦法

總之大家有錢出錢、有力出力，向全港市民、尤其係藍絲展示一個民選而有認受性嘅社區係幾萬眾一心，同幾咁想個社會好，而唔係反社會嘅暴徒

最後
美國文學家愛默生(Ralph Waldo Emerson)講過 “Treat a man as he is, and he will remain as he is. Treat a man as he could be, and he will become what he should be.”，請各位將自己當成一個熱愛香港、而且有能力改善香港嘅人，因為六個月黎我地已經好清晰展示左我地係香港嘅美好未來

利申：以前有搞過義工隊，所以對地區工作有少少認識

仲有查核上屆區議員有冇利益輸送

係，依個都好重要
要顯示到建制有幾腐敗，浪費左幾多錢

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

推死你